有冇巴打個美股倉係全進攻型？

一股防守股或者etf都冇，行開急攻路線？

股神上身？

唔係100%期權仲算進攻?

100%期指先係進攻

我就係想知有冇

利申：港股2800散戶

arkk 同 tsla 算唔算係全進攻？

70% VOO
30% TQQQ

全倉tqqq tsla soxl arkk

我唯有扑暈自己

真全攻型

你講緊咩

真

日日贏輸納指3倍好撚chok

得嗰100%咁低都攞出嚟講

如

尋晚輸幾多

-7.3%

全攻都係7.3 好似唔算多

大約跟納指3倍咁囉

ark系列應該唔算

巴打咩組合

有voo墊住，安全啦

TSM PLTR IPOD IPOF VACQ 同幾隻細價野

SQQQ?

坐幾年tsm應該回到少少

地獄到車車身number

破產型多D WO。

而家銀行股先係進攻型喎

破緊

TSM算唔算進攻。。。已經唔識分

長傳急攻踢法陳舊

咩叫進攻型 唔係好明

徙鳩氣, 連登仔全倉得1萬幾千港紙, 全攻又如何

含撚型

IPOE
PLTR
TSLA
VLDR
SNOW
NET

BB TSLA ARKK

真
個個開post 嗌救命係蝕一萬幾千

揸緊個信念

100%GME算唔算進攻

麵神可唔可以幫下我

科技股嘅中流砥柱，至少未來一兩年

solo法師型

100% TQQQ call就係全攻型

進攻先係最好既防守

最尾個兩隻唔識

PLTR
ACIC
FRX
NTDOY

唔崩就有回家一天

借錢買

飛蛾撲火型，ching可以改名做熊軍開始多人

GME 單嘢都知啦, 成班柒頭叫春叫人SH, 屌 SH 一萬幾千散紙, 難為人地真係全副身家掉落去

我月供2800, 1個月都係佢地美股全倉啦

好進攻嫁啦，好多盈利能力遠遠跟唔上跟唔上股價升幅，例如prnt類3d列印股

呢個板塊真係唔熟

TSM算唔算係防守

郵輪、飛機、資源都強

一生太短

呢d係捨身取義

進取就一定，但要經過一兩次股災先判斷到係咪全進攻，始終佢換上換落，至少有啲保障

100% margin 期權

契媽再加三倍槓桿指數ETF

ARCH
SBUX
Z
FCX CALL
TSM CALL

每日豬緊2-3%

但我50蚊果陣買最多，點算

但我分注入賺緊錢

倉長渣得返20% tsm 15% arkk

其他現金/ 睇價位短trade

全arkk算唔算

94%廢老股ETF算唔算？

全攻型倉係咪會搞到隔離沙沙聲

我暴擊型 諗住升爆敏捷買入 賣出快啲

IPOE跌極都仲有

叻仔

晶片缺產, 始終對龍頭TSM有信心

同你一樣，輸到仆街

卜月

1月底入場, 輸緊20%本金

唉屌
諗住留5% 資金喺市撈下底
又蝕10%

嬲
敗登

ACIC

7成SQQQ

我係重倉進攻型
所以呢幾波回調收晒皮
琴晚蝕咗2萬美金
好彩有可樂同家樂氏保底先唔至於上ifc天台

ARKK
ARKG
TQQQ
QQQ
VOO
NNDM
RAAC
TSM
CCL
PLUG
VDE
QQQJ

全進攻

同好
2800

MTUM

RAAC自從俾連燈燈完之後收咗皮
有一日大盤火箭佢都可以繼續降

一將功成萬骨枯

溝囉、阿木都大手入。

佢間野有LUV 1b合約，你怕咩？ 蝕大錢之下，佢都扲到合約，實有d正野

預咗等到merger

其實我原本有8隻股係手，本唔多既
係連燈比個師兄點醒左
"本少唔應該搞到成隻etf咁"
之後慢慢就變左全倉gme

被進攻

sqqq

一場波11個前鋒

我既防守就係cash

有咁耐風流

自我放棄型添啦

全防守型
100%美元10年債

全倉tqqq再孖爆佢

你岩，出面跌到咁，全倉gme仲訓得安樂

Ba Oxy Ccl 廢老型

做咩抄我個倉

連TQQQ之母SOXL都冇學乜人叫進攻

隻PLTR妹咗係25附近成兩個星期

有tsm唔算全攻啦

7成gbtc
其餘正股 arkk

幫我含，送你1000股tsla

全攻到由賺40萬hkd 變蝕4萬hkd

睇緊波音

你唔熊姐，大把人熊緊

我月供緊

ching咩組合

睇一股32,857

巴打有冇進攻開

等緊ba跌

Options

不過依家收曬皮

聽個名就知專業野
我都係月供算

自己諗

冇止賺止蝕？

一晚輸2、30%果d係叫賭博型

全倉坐熙gme

坐緊*

SOS重倉

amd
tsm
gme

我buy nothing 係熊市=進攻

我係進攻型變左失守型

玩開100x CFD

師兄有冇邊幾隻推薦?我暫時睇緊pypl

扮嘢啦你

我咪又係撞下彩算

比隻VLDR 玩謝

人生太短

我都係 少隻soxl

tsm+gme

我淨係睇升跌個價，其它野真係冇掂，唔識野倒輸返就仆街

月供ark系列對我黎講已經好進取

全攻型
核心長倉：PLTR CCIV
短炒倉：daytrade每日執200-300鎂、sh GME

最高果日45k 鎂，而家得返20k

Arkk Long call + TSLA long call 先係全進攻

gay

日蝕一萬幾千

Usd

100% GME先係進攻

屌你本多終勝

現金很充足

naked short 係全攻型捨身技

淨一隻ERX

但係倒輸極都有個譜

玩option 會出事

7成FAAMG+ TSM
算唔算攻

自殺之呼吸

都好過冇

將會捱過世紀熊市

strong hold派，本多終勝
我唔識其它野所以唔玩

起碼捱咗呢一晚

妖股 50%
arkk + tesla 50%

全倉tsla

咩心情

屌自己無錢加倉

心理質素高

tsla 波動係基本野啦